點解會有人開開消防栓

第一次見到有人咁玩
大家千祈唔好變到會駁埋喉啊
唔係水力咁大好快就浸左個地鐵站架
到時搭唔到黨鐵返唔到工大家又嬲架啦

不用FF成個系統係通嘅
冇可能浸到軌
只係車站設施沖水only

雖然變左黨鐵
但舊站基建去水仲係一流o既

其實黨鐵個去水系統頂到
但無成本又可以幫車站設施沖下水同搞到黨鐵麻煩，都好既